大家點睇唔舒服唔帶口罩嘅人

有個friend之前唔舒服 叫佢戴口罩仲發人脾氣
宜家成班friend有半班人都唔舒服 佢仲要話唔關佢事

正仆街

屌仲要依家流感高峰期

正垃圾

依家啲人係唔舒服唔戴口罩
冇唔舒服要戴口罩

On撚柒閪化鳩

舒唔舒服都要戴架啦

犯法呀？

廢材先受傳染

呢啲friend就咪撚要啦屌

你無抵抗力㗎?
你有抵抗力㗎嘛

應該要嚟多次沙士先教得識班撚樣

來了